【黨高層激烈打鬥】中共高層內鬥慘烈？傳北戴河會議還在開

2020-08-17 08:14:30
〔即時新聞／綜合報導〕事關中共高層權力分配的北戴河會議，一度傳出已經在8月7日結束，但是，近日再傳，不止沒結束，中共高層們還在內部激烈爭吵，尤其，中共總書記習近平疑似在內部遭到反習派「圍攻」、四面楚歌。

綜合媒體報導，中共神秘的北戴河會議，傳聞已在8月1日起召開，根據以往的經驗，開會時間約是2週左右，當中，中共領導層是屬於集體消失鏡頭的情況，不過，今年8月8日中共政治局常委之一的栗戰書出面，主持中共人大常委會，決定香港立法會延選一年，而被懷疑北戴河會議結束，但是，事後被指是「煙幕彈」，即使8月11日習近平「指示」禁餐飲浪費一事，習也沒露面。

本月15日，原本要舉行會談的美中貿易談判，卻因故推遲，何時舉行至今未定，隨即傳出，推遲原因就是北戴河會議還在繼續召開。

北戴河會議究竟結束了沒？還無法確定，但是，截至目前傳出的訊息指出，中共今年面臨著內憂外患、天災人禍，經濟惡化，疫情、水患不止、甚至糧食嚴重短缺等可能爆衝擊政權的問題，反習派已經忍耐不住，在會議中對習近平開砲，疑似雙方激烈爭吵。

習近平主導的「戰狼外交」、處理香港問題致令失去國際金融中心地位等，都受到嚴苛的黨內人士不滿，接班人問題更是在內部受到挑戰，不過，習近平力挽權勢，決定10月召開十九屆五中全會，還提出2021至2025年的5年計劃「十四五規劃」、及「2035遠景目標」，疑似表態要再執政15年。

雙方對壘的初步情況，疑似習派呈現弱勢，如傳可能調整戰狼式外交政策，以緩和對外情勢，尤其是對美關係部分，以使中美關係回到正軌，並傳出習向軍方下令，在美中爭議水域上「不准先開火」，避免擦槍走火。

至於雙方勝負的觀察指標，被指向習近平現任3職的去留及接班人問題，若是如傳言，習近平最後只保留國家主席虛位，而去職黨總書記及軍委主席，則明顯敗局，另外，風向球就是此次北戴河會議是否敲定接班人；而之前曾傳現任國務院副總理胡春華成為中共總書記的接班人選；也有一說是黨內有人力拱李克強接班。

一個非正式休閑會決定國家未來
快啲收皮

以為係往死裏打

關人撚事

慘乜烈又話大把廢老避席

準備滅黨啦
理得你地打死大家

篇嘢係咪鄺神寫
咁多逗號

仲以為往死裡打出新潮文

話之班中國人攪乜春！

換邊個都係做個樣

瘋了 瘋了 都已經瘋了

今鋪真係想加速師撐住
如果比大陸扮死狗搞多幾年
真係美國都搞唔掂

國務院總理李克弶在接受國際媒體訪問中，炮轟劉鳩和韓㠪等人，稱他們就是中共政府的毒瘤。

李克弶談到：「如果你作為國務院總理，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，北戴河會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是總理。」

週邊要有話事權，跟本以前國策來，真係冇得走雞，問題係扮豬定做戰狼

呢次真係要撐雜總要嬴到

反習派係唔係可以判終身？

仲以為潮文

唔好縮呀 贏國咁強大

成班廢老不停講 nmsl
講足幾日

往死裏打

美中貿易中期review 會議關鳩北戴河事咩，個小學雞劉殼都無份開

李克弶：「在會議劉鳩常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在中美貿易戰休息的時候，劉鳩指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位貿易代表，當時在場的很多官員都已經無法容忍劉鳩的所作所為，在加上那些常被他欺辱的黨員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了劉鳩，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的韓㠪更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時柬戰畫、翟近乎這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

燈少陣會死？

應該咁諗內鬥咁多年都有
但佢地前題一值無變就係唔會挑戰黨利益集團
如果比克仔強做就仆街
中國人繼續食草扮豬
雖然依家行返之前條路未必可能因為已經曝曬光

李克弶：「屌你老母玩鳩我」

四川話北京話湖南話同其他鄉下話版本remix

Same

連個會開完未開左幾耐都要靠估
支那呢個真係地獄鬼國黎

屌開乜撚野會啊，江湖規矩隻揪隻，打贏嘅話事

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

開緊拳願大賽

有幾慘烈啊
習近平手握軍權，反習派拎條毛同人鬥？小心一陣集體跳樓自殺

外交部發言人：完全捏造，非常无聊！

等北戴河往死裡打潮文

黑社會都係咁

睇到呢D標題都會第一時間咁諗

幾廿年黎都係同一招
扮撚晒有內部權鬥
等班蟻民覺得只係現任唔好，對家贏左就會有改變
然後就放棄反抗
好心比d新意啦

中共內鬥=流浮山刀手

推到有往死裏打version

本月15日，原本要舉行會談的美中貿易談判，卻因故推遲，何時舉行至今未定，隨即傳出，推遲原因就是北戴河會議還在繼續召開。

明明係侵侵細佬俾武肺整死 侵趕去見佢細佬最後一面

成班廢老推黎推去撩人隻抽?

寫到明激烈打鬥

習近平:給我往死裏打

有關內容完全捏造，非常無聊，強烈譴責

又放風扮內鬥愚民分散注意力,咪 on9啦,

有心人幫佢滅黨等唔洗再爭
黨散人安落

篇野同往死內打有乜分別

話撚之你搞乜黨內輪姦 北戴河orgy
trump就係要你冚包散滅共

支持習總依法執行戰狼外交
堅決反對美帝主義，貫徹提出並執行反制措施

J咗咁多年共產黨內鬥都未滅黨

咩真係會有反習派嫁咩

係
但我都係想維尼死

我以為係潮文

瘋了 一切都瘋了

晒撚氣，垃圾會都on撚9 成班仆街死la

Sir this way , they are fighting each other

入到嚟中伏唔係往死裏打

留名等睇潮文

彭媽媽呢？

屌，北大河有冇開會都冇人知

全黨第一，明天我們的資產就要回家了

我都以為係先入嚟

見到接班人就知唔洗睇啦

撳入嚟本來想睇「打 往死裏打」

挽啦

點解冇人改往死裡打篇潮文

香港人集氣，支持總加速師。

竟然唔係果篇潮文

傳咗幾多次不和？
真係出咗事先講啦

鬥撚左咁多年都無大變動就知流啦

沒有共產黨就沒有新中國

依個先係支那最高級會議
人大係比出面睇 北戴河先係分地盤

只有開戰至救到共產黨

放棄軍委主席已經係流料

鄺體

用正常腦諗就覺得好癲，但又真係現實

見唔係有d 失望 🤦🏻‍♂️無得笑

因為呢個唔係正式會議，唔會有正式通知，只係一班中共元老去避暑，聚埋一齊食飯吹水再順便指點一下國家政策

滅黨啦
分返開三國時代把啦

換湯唔換藥有咩用

邊係指點咁簡單，直頭係武林大會一樣
傾完就係八月開始定十月淫大既內容
今年仲要係第十四個五年計劃收爐，要定下一個五年計劃

睇錯發生激烈打鬥

習帝本來仲想靠武肺叫班元老咪去開會

雜種大勢已去，唯一挽回劣勢方法就係向美利堅國開戰向英吉利國開戰

又權鬥文zzz
香港人唔會咁易再被呃架啦

洗乜開會
拜登is coming
到時冇錢叫拜登比
冇糧食叫左膠送
再唔係就掏空香港庫房，反正拜登唔會理

李克弶：「當發生那件事情後，劉鳩的辦公室多了一根狼牙棒，我想他是用來防身吧，在11月中劉鳩正是用這根警棍報復了韓㠪，在美國白宮簽署貿易協議後，全員回到中南海，韓㠪諷刺性說道：『總加速師，明天我們的大豆就要回家了。』」

大連七月尾無啦啦勁多 case
阿水都知啦

聽到悶

而家就係差瑞士凍結1萬億美金呢一腳，只要一凍結，即刻7國論。紐約時報爆熊仔香港資產根本就係明天放料，而家反習勢力已經出嚟，傻侵已經背水一戰無論連任定失敗都要送中共上路。

而家就睇下美帝封微信可唔可以引發支那金融硬著陸，直接滯提。

成班垃圾無分左右，進焚化爐是唯一可做

終於有人講微信係hold 住全國資金鏈
個啲咩鳩金服中間啲錢應該一早冇撚晒

李克弶：「當發生那件事情後，劉鳩的辦公室多了一根狼牙棒，我想他是用來防身吧，在11月中劉鳩正是用這根狼牙棒報復了韓㠪，在美國白宮簽署貿易協議後，全員回到中南海，韓㠪諷刺性說道：『總加速師，明天我們的大豆就要回家了。』」

加速師唔好豬呀
一定要鬥死班廢老

電腦大爆炸。

一係玩幾年後提早結束 真開放
一係玩幾年後習獨攬大權 玩多廿年以上
我覺得前者機會較大
覺得唔會係兩者之間 比如十幾年

又打甩左幾多隻牙

當年真係型過中二

「總加速師臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像牠的性格，果然在加速師再次回到會議室的時候手裡握著一枝監控燈柱，在韓㠪毫無防備的情況一棍打下，韓㠪挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是加速師，不等韓㠪起身，加速師又是一頓亂棍爆打，韓㠪在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的劉鳩可不會放過這樣的機會不斷說道：『加速師，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

鬥生鬥死咪又係共產黨

lm

加速師軍權係手，怕你地有牙咩

個post好嘈

成枝監控電柱

拉

仲要不換肩

準備選老坐？

水瓶可改為農夫山泉/怡寶

唔誅九族都偷笑

茅台

封微信主要係斷水，等芝麻仁得返一隻蓋（銀聯）去冚十個煲。

所以點解又傳言下個目標搞馬雲爸爸，就係準備收割班韭菜，就如當年逼架仔賤賣股票資產。

好多人見人仔升就話美元弱，其實咪又係套路

算9數 扮幾年豬 咪又番黎戰狼高壓

無間道2咁
幾個大佬打個邊爐決定接班人問題

元老得把口
習帝有兵 鬥條毛